其實周星馳都算幾搞笑 但紅唔過李思捷王祖藍個幾個笑匠？

人地扮野勁成咁

鮑姐紅啲

鮑姐呢咁

紅過鮑姐？

鮑姐最紅

飽姐

周星馳有金球獎提名
佢哋兩個有咁勁咩？
連鮑姐都紅過佢哋兩個小丑啦

鮑姐世界第一☝️

鮑姐扮野最勁

屌差啲唔記得樓主咁重口味

邊度紅

鮑鮑

陰道

過份左, block

事實係難聽d

周星馳都唔係同年代，飽姐就同年代喇

星爺已經唔係攪笑咁簡單，係一種藝術，係香港人先識笑

其實月光都幾光，點解光唔過面前呢兩隻螢火蟲？

鮑